明明大J咁鍾意食元氣 點係要反?

達哥都鍾意食媽很辣喔啦

點解係要反?

吸粉

自從元綠唔夠打後變左全港最強壽司店

達哥鍾意食屎 你又唔跟佢一齊食

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭3千咋

真夠味